李嘉欣全名係咪大美人李嘉欣？

未入黎見到你個名已經覺得好撚嘈，收聲啦八婆

我真係恭喜你啊

費事嘈呀......

打工仔 打工仔你駛對人咁好呀可

西西西…西女女人！

對邊個好呀而家我呀

你對邊個好？你對邱淑貞唔好咩？

好似我咁痴心情長劍咩都為晒邱淑貞去做，對大劉黎講係侮辱佢智慧同憨居呀嘛

個po好嘈

費事嘈呀！

其實無人想知你感受

李嘉欣真名係咪大美人

你對Ada唔好咩?

仆街 你地啲名已經好嘈

你洗對人咁好？

你地好嘈啊靜少少啦

我真係恭喜你嘉欣

恭喜你呀

咁⋯